俾你揀你會揀Mental nursing 定 普通nursing

Mental nursing 聽聞好似飽和
但普通nursing 人工低啲

飽和嘅話你首先要有人請

general 啦
涉及範圍廣泛啲 多個選擇
mental好似已經揀定咗個specialty咁
人工相差嗰少少...但多個選擇wo
仲有...淨係為錢入行 你都唔會捱到好耐 所以general好啲 將來個牌容易啲轉行

Mental

講完。

psy nurse會變psy